3hk個 5g 30gb + 4.5g無限 其實有冇伏？

佢話4.5gb unlimit 唔限速
$276 係咪算5g plan 最平？

3台依年開始慢到嘔

5g我就唔係好驚

我反而擔心4.5 會唔會限速？ 如果限速係限幾多？

唔驚佢限速你咪上

岩岩都收到電話
仲有$1000買機優惠

問咗佢兩次4.5g無限速？ 佢都話無，最快去到1.1gb

佢話無限
但你既優先次序會降低

3咁出名仲唔知佢果籠野
用少少時間去電訊台碌一轉

鎖你5mb 咪撚試

咪撚用，佢無限數據個part 慢撚到嘔

自己入電訊台睇

聽落唔錯
我用緊smt 心動想試5G
但佢5G用完又無4.5G全速無限得5mb速無限
我幻想唔到5mb係幾慢

真係咪撚入3台

on99 4.5g 10 gb鎖速你玩埋我果份

可唔可以詳細解釋少少

3台又貴又慢

有伏

佢話4.5gb unlimit 唔限速
你去電訊台睇下先

5G得30GB喎

如果5G收唔到嘅地方，會唔會跌落4.5G？定係收唔到就完？

入電訊台睇吓就知咩料

我用緊 5G 100GB 月費，但用緊 11 pro max，未用 5G，但最近都發覺穩定性，速度都有顯著下降！勸你唔好落搭！